如果開《Toy Story 5》……

一直都有人懷疑車匙舊主人Emily係Andy老母，如果開得成第五集，其實可以講下呢條線。